有冇狗有慢性胰臟炎

我家小狗有胰臟炎，間唔中就痛到係屋企尖叫
獸醫d姑娘話佢隻痛應該係好似俾火燒咁痛
諗起都好心痛

幾歲？

4歲咋陰功

佢仲有好多病